\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{graphicx}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin=1.5cm}
\title{Guide Utilisateur Administrateur}
\author{Equipe de développement Appli Frais Algobreizh}
\begin{document}
\maketitle{}
\tableofcontents
\section{Connexion à l'application AlgoBreizh}
\begin{figure}[!ht]
\center
\includegraphics[width=0.75\textwidth] {images/log-in.png} 
\caption{Ecran de connexion}
\end{figure}
\paragraph{L'administrateur pourra se connecter à la base de données avec l'identifiant et le mot de passe qui lui ont été attribués.}
\section{Ajout d'un utilisateur}
\begin{figure}[!hb]
\center
\includegraphics[width=0.75\textwidth] {images/ajout-utilisateur.png} 
\caption{Ecran d'ajout d'un utilisateur}
\end{figure}
\paragraph{Pour ajouter un utilisateur l'administrateur devra cliquer sur le lien \"ajouter un utilisateur\".}
\section {Supprimer un utilisateur}
\begin{figure}[!ht]
\center
\includegraphics[width=0.75\textwidth] {images/suppression-utilisateur.png} 
\caption{Ecran de suppression d'un utilisateur}
\end{figure}
\end{document}